[Air play2] LG 電視連接問題求教

尋日買左部43" UN7400
想試連airplay 但連唔到，有無人知係咩問題
電視電話最新version, 連同一個wifi

利申，用se2

通病，airplay/homekit 都係好難連
我部sony 43x8500h 都係咁
但係過咗兩三日重新開機後就連到

巴打 想問下你連到線未
我今日部49" nano86到左貨 仲未連到部iphone